喂 rv 最近咁多獎…咁咪直追 t寶 ^_^ ?

聽講拎左三👑喎
都戥reveluv開心既

開心

學友兄香檳gif

喂t寶們今年要繼續努力喇 有競爭喎

Psycho正囉

超勁

我都psy左成個月

三月4週年irene生日po

可惜Wendy

希望早日好返 電視台應該賠償囉

屌打屎兔

實體銷量都係差好遠

有競爭係好事

我地T寶是但出首新歌都屌打RV

每年頒獎其實點計 幾多%係銷量/下載同節目冠軍

腳E開Gichi區仲好

都有諗過開返之前9個 而家冇推佢地覺得唔慣 不過唔再係月經po

其實得音源兩隊算有競爭 實體銷量同音樂節目冠軍都有段距離

我唔記得係咪仲有投票

以Wendy嘅身世、能力
真係唔差嗰小小錢

到今日SBS道歉都未夠誠意

一齊去sbs裝修 有無人join

係咪佢地包來回機票酒店

玩得過